你朋友有幾多個朋友用水果名做花名？

提子駿

最撚多一定係叫菠蘿

檸檬

有水果名做花名
咁又有冇用花名黎做花名

我有個朋友叫西瓜🍉

橙 檸檬 蕉 西瓜 車厘子

2個

Cherry apple

有個女仔fd佢小學做MK妹個陣叫青檸
比人bin咗出嚟笑

專門俾人著?